魔彈之王而出第16卷

大概要幾耐先有人up上網？
聽講話男主又屌多一條女

依家去到15卷就屌左兩條
16又多條？

出左本特典，屌左米拉
人生贏家

有睇動畫

想問下係係咩情況下搞左

估唔到莉母會收做雙刀戰姬

變

艾蓮同蒂㙮都被男主角強推，正面上！話一句鐘意人就食左人地既處

下集大結局
好多條女等住要上

好似冇變到，封面fake人

可以食到咁多女，夫復何求！

終於大結局啦

最後應該到公主啦

我就唔信啦
隨時下集係第二部完

米拉點樣被食
求情報

推返上黎先
終於完左啦 有無巴打有睇完
我覺得個結局硬係差少少咁

我都覺
交待唔哂後宮既事
同埋都完得太快,伏筆既野有啲都冇交待到,感覺上作者俾個開心大結局,快手完左個故事佢

其實都算好多野都交代左
但後宮啲線就唔清唔楚
莉莎 蘇菲 奧爾嘉呢啲就幾乎無提過
莉姆就都係輕描淡寫咁
川口士真係快快趣趣咁寫完就算
個結局真係有啲令人失望

聽講片桐雛太佢本畫集有寫後宫們之後既事
希望透過咁補番靚個結局佢

仲未有台版 即係要等多一頭半個月